% Example file for the class ``univie-ling-handout''
\documentclass[naustrian]{univie-ling-handout}

% Titelei des Handouts:
\hoEvent{Titel der Veranstaltung/des Seminars}
\hoEventDate{Datum/Semester}
%\hoEventLoc{Andere Uni}
\hoTitle{Titel des Handouts/Referats}
\hoSubtitle{Untertitel}

% Vortragende
\hoName{Mein Name \and Zweiter Name}
\hoDept{Institut für Sprachwissenschaft}
\hoEMail{me@unive.ac.at \and her@univie.ac.at}


\begin{document}

% Titel ausgeben
\maketitle

\section{Erster Abschnitt}

Dies ist ein Platzhaltertext.


\end{document}
